有線消息：三名沙田區居民確診 全部無外遊紀錄

爆

點解點解又係沙田

沙田無講邊到

香港第二波嚟喇

食屎啦，武肺大爆發，肯定係減航班封機場劇本

收到風2禾輋（瀝源隔離）1水泉澳

再多3個?

首都

爆爆爆

爆啦爆啦

爆
比綠卡你都無用，飛唔到

不過唔緊要，防疫先

DSE考完啦, 今次爆得比較散, 可能呢一波會比之前輸入個陣勁

最重要係咩呀, 呢排廢老既防疫意識已經降到去過年之前啦

上次連登仔屌鳩嗰隻水貨大媽 咪係沙田 ?

唉屌 又係水泉澳
多得班蝗唔少
我唔想瀨嘢啊啊啊啊啊

又係住公屋出事

好毒呀呢個林奠, 出呢招等拎住BNO都走唔到

咁實好多人衝出香港先
因為一關好耐先出到
武漢個時d人湧過去高鐵站
揸車已經走唔到

今日就黎十單啦喎

爆條撚咩恐懼撚

得個位數就叫爆？

坐洗頭艇叫雞咪無記錄囉

10單都有，仲個位數？

同問

睇黎要群體免疫先解決到

多左好多廢老唔戴口罩

又黃大仙又沙田
咩事

YES!!!!!!!!!!!!!!!11

唔驚 信政府

真

恐懼撚全面進場

唔好咁講，早排英國大爆發，D香港人咪又係冒死坐飛機返香港

防疫第一，國安法唔撚驚啦

個個都唔帶口罩 唔爆發先奇

快爆第3波

連登有啲真心膠都叫人唔好戴夏天好熱唔想戴喎

特區政府一定會用協助全世界防疫為理由
然後封關閂埋門打狗
香港人大撚鑊

武肺二爆->迫外國撤僑->順理成章封港(用健康碼/單次出入境許可形成)->用疫症扣押香港異見人士(火神山）

係咪變種新野？

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

屌 好想快啲完

禾輋邊度

水泉澳區選民主派贏

都幾肯定
仲可以假仁假義，懶係為外國人著想咁
好L嘔心

bno想走？
呢加放d毒 唔比你走呀
整到香港 咁
睇下英國敢唔敢收香港人

禾輋主要出入口都係靠一條天橋
條天橋污糟又邋遢
周圍有1間中學、IVEST
但成班人焗死係禾輋商場
仲要商場執咗幾間野，成班廢老聚係M共

樓下枱櫈又多廢老聚賭，真係好易中招

政府本應該地區性停課
同埋趕班廢老番屋企

又係將確診分做好多級再淨係計最終確診嘅人

Fb 傳出黎係 德和同美和2座 水泉澳就明泉樓

唔止一間學校嘅

德和美和

頭盔 可能記錯

謝謝，師兄

沒事兒沒事兒

5月份機場的總旅客量,大跌99.4%
客運飛機起降量大跌84.6%

所以,而家封機場,重容易過以前

個個戴住口罩都可以中？

車公

你確定個個都有

全面封城

好懷疑係咪大陸送大禮等你地出唔到境

發生咩事

爆啦 無所謂啦

全港WFH 未？

幾耐無出街？
依家搭車我隔離個廢中都無啦

仲唔入去海洋公園避難

變種了

開始啦

邊有人仲戴口罩幾多度呀

咪係 屌佢地老母

因為沙田好撚黃

好多學校

咪係 焗撚死
利伸 成個禮拜無戴

瀝源同禾輋聯繫好強，都係用同一天橋去市中心

1.唔會太多香港人衝出去
2.而家航班已經大幅減少好多
所以,重更加唔會太多香港人衝到出去
3.揸車?
香港唯一的陸路接壤係中國
中國重更會完全對香港封關

Yeah!!!! Work from home!!

完條撚咩大佬
隻毒熱到咁都唔死
又未有疫苗

戴口罩都要勤洗手先得架，未計好多廢老唔戴

呢個係可能

今日暫時多咗幾多
好似好多咁

呢啲urban planning好撚危險喎

一有carriers嗰區一定變疫埠
未計香港交通咁方便，一爆其他區都死得

最近條街多番D大陸人, 我覺得關呢D人事.

載住個口露個鼻出黎 係街成日見
重未計食煙的人

所以唔應該戴口罩
支持巴打一齊唔戴

坐大飛

全個有線網都搵唔到呢個新聞

驚閪

電視都播緊

真，D人以為戴個19外科口罩就可以完全防止感染

個口罩最多擋下當時人自己D飛沬

郵輪主要傳染係自助餐

個app咪有疫情速報

係咪用得多政府派果個布口罩？洗左半個月/1個月就冇效啦

沙田區封城未??

第N波

佢比較幸福, 住個區所有人都乖, 戴哂口罩
我個區就好多廢老無戴啦

坪石
沙田
黃大仙
元朗

一爆有咁多地方，可以收緊限聚令

今日單日有無十單本地？

東方話佢去過Disney
呢排去過嗰啲

點睇黃到金嘅沙田係重災區

其實個個心存僥倖
一見到有確診個個先去驗

隻病毒係咁變種...就算有疫苗都唔知效用有幾高

驚閪咩 死得人未呀

姐係呢幾日+幾個本土傳播

其實係一波未平, 一波又起, 唔算第二波 ?!

沙田ME

收到風有個係培基小學學生嘅家長嚟

GOGOGO

爆了

沙田爆啦

鄧膠錶靠蛇齋餅粽收買人心
但係區選都係輸到仆街
話說之前落樓下買早餐 見到個蝗攞工聯會袋 印象中佢喺工聯會街站幫過手

兩日就全港都有

繼續整健康碼粵港澳通關啦你老母

其實都係險勝幾十票

鄧家彪輸32票咋

開返一個禮拜就中

知唔知點解？因為一車車大陸人落黎擺街站呀，71個日落左幾多人落黎？班友好多咩咩廣西團呀、福x團呀....同我講佢地為71提早落黎隔離？邊間酒店收到人呀？

柒咗 sor

迪士尼海洋公園又要收皮

出完BNO走，而家又爆時間咁啱都有

頂 啱啱開返又要收皮

好明顯普通傷風感冒都俾班黃綠醫生報上去話中武肺
配會港共打壓抗爭
淡化黨安法喺媒體嘅爆光度

禾輋近兩個月多返好多大陸女人行黎行去，已經唔係講緊譚仔口音，係純普通話
一大堆廢老唔戴口罩，街市啲企檔呀姐又戴一半唔戴一半，熟食檔都可以戴到冇戴咁
當然同瀝源太密切係主因，之前個乜鬼瀝源群組 美田群組 梨木樹群組又幾乎撞正哂禾輋巴士總站兩條線，爆係意料中事

第二波正式爆

其實一直都支持唔帶
後生死亡率低到咁
都唔知驚閪
同班廢老鬥抵抗力睇下邊個死先

快啲死晒啲廢老佢

另外有消息稱，1名駐守新界南總區重案組的警員，6月29日放工後約晚上8時半曾往坪石邨粥店買外賣。他現正接受測檢，暫未有結果。

3萬thx

點解患者無人去過政_總部同特_辦
聽朋友講果到有免費檢測同免費口罩

買外賣
如果係一齊食飯咪好

唔好燈

又新界南

如果生活係外國既話點死 每日將千幾萬單

如果買個外賣都中，其他食過都唔使旨意冇事

巴士真係...掂到扶手同d野真係要洗手洗手洗手

有邊個地方唔係個位開始

住瀝源邨個啲、豐禾邨個啲、禾輋個啲居民
全部屈住係個禾輋商場 同埋個街市買餸
如果商場入面有個位留左病毒 應該就真係成個沙田都死得啦
領展平時應該唔會幫個場消毒

仆街 上星期去過新城市

瀝源就過去沙田街市啦

諗諗吓仲有間中學、幼稚園
多謝指出

蕭山快啲講一定唔會停工停課

咁先係攬炒

培英蘇淅曾肇添

去過迪士尼玩
同食自助餐！
攬炒

兩個月得幾單本地個案
一個朝早就雙位數 咁都唔係爆？

廢老自己死好，點解要害首都既人wo

召喚袁國勇

果啲商務跨境學童有就屈話本地囉
如果係UK 一早話外國啦
相信政府

因為，唔係個個都係支持黃

沙田d蝗

依幾日咁多人中

好快倍增

100%係

Wfh🖐🏻

等睇1630記者會

好似啲師奶廢老會3個街市都去 睇邊個平 仲有瀝源街市

其實已經好多人冇戴，返工坐office既都係

永遠都有沙田份。乜料。

呢鋪堅爆
家下天口熱咁兩多

後生仔女落club都唔戴口罩

皇崗巴中途站

基本上未有疫苗咩都要有限制

一放鬆/放寬即瀨晒嘢

又黎

要驗架

雙非學生

又肥10磅

雙非無驗

幾時有 唉
想快啲完

想講好多餐廳已經無任何阻隔, 直接面對面搭檯

真, 未到過萬我都唔覺得有爆到

近排先減返8kg

真攬炒巴打, 支持

由其d up dup茶記
Lunch time又多人又逼 手肘都撞到隔離台隻手
咁近好容易中招

中國傳入但又唔敢公佈

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

中東南美北歐都爆到咁
隻毒根本唔驚任何人類適應到既溫度

Agger 煩到hihi

水泉澳明泉樓
禾輋邨美和樓&德和樓

永續疫港

支那返嚟咪唔算外遊

唔驚！有政府唔驚

其實依家咩國家既人入境強制要 檢測/隔離14日？或者有冇邊個國家既人入境可以掂行掂過？

沙田友

係咪因為運豬免檢疫多左好多鄰國人落黎返工返學

依家先爆算係咁
勁多廢老聚係M記 公園 有D口罩都沒帶 邊行邊大聲講野
附近中小學幼稚園都多 更唔好提隔離新起果條豐和村 根本就係水澳泉翻版 記得果陣PMGO好興.去過豐和村樓下公園捉野 全部都係D講鄉下話既大人同小朋友

沙田真係一個鬼地方，之前石門村附近都幾單

之前支那都講左用武肺打擊敵人
之前柒左打到自己
依家應該正常返

此內容含有危害顛覆國家政權信息，已被中國國家網絡安全特殊調查警察依法實施強制移除，各位中國香港特區市民切勿以身試法

希望有多d 人中招，香港需要武漢肺炎

好似次次都有沙田份，沙田算唔算香港既武漢？

我都覺，但無知一問，支狗而家黎香港唔係仲要隔離14日咖咩，照計水貨狗都唔會黎啦，咁條街啲支狗係邊黎

雙非